支持創新產業！我動議141正名為「共享女友」！

同共享單車、共享尿袋一樣。

「叫雞」應該正名做「共享」。

幾時可以共享你老母？

創新產業

可以去創科局申請支助。廉價係科學園租單位做「試點」。

服務白石角一眾新樓盤既居民。

有冇共享男友

陽痿雄唔會批囉
佢唔叫得雞

唔係女友呀?
最多叫共享陰道

學日本偷換概念
飛田料理新地組合

共享女友正

當然有。

唔係班女權同左膠就會話你岐視。

為左符合左膠既事事公平既原則。

可進一步改名做「共享性器官」咁就公平地包括晒男、女、人妖、跨性別、無性別、性懷疑、……等。

no lah ，你咁講班女權會話你岐視架。

咁口，波呢啲非性器官呢？
你咁叫對佢地公平咩？

咁改做「共享人體」算…………

不過咁又照顧唔到孌屍、孌物、孌獸既客戶需要………左膠真係好煩！

租借女友？

水原千鶴？

而家興「共享」，有呢兩粒字，先係創新產業！

有無人和議

復興東莞